代入數服務係咩玩法

仲要真係會有人搵佢代入數
真心想知點解會有呢壇野出現

新口種騙局

新品種騙局

咁呢條友都幾廢下
呃人用代入數呢個方法
話有口罩買都好呃d啦

可能有人信

我比較想知點俾錢佢
入數俾佢？

但係你現實去入數都做到啦
我做咩仲要搵人代數先
你有錢直接去便利店入支付寶 銀行搞轉帳都得啦

去7-11買張連登卡

我都想知可以入數比佢 咁點解唔直接入數比賣家

應該係比廢老買口罩，廢老比盡剩係識用atm過數，又無信用卡，好多網鋪呢家都要payme/paypal/支那寶
騙局feel

代握手服務
你比隻手我先
我幫你握

做呢門生意似想洗黑錢多d

但好多都收atm轉帳喎
但識入錢比條友代入數 咁點解會唔識入錢比真賣家
成件事好唔make sense

洗黑錢好似高估左佢

洗黑錢一流

呢家賣口罩個d邊有atm入，入得來都訂完啦
明顯就係食住呢條水呃錢
正常訂其他野就有得atm入

10蚊咁少時間成本都唔止啦

認真一問
有d人代充paypal 餘額, 乜乜物物代充d電子錢包
又唔收手續費，究竟佢係點賺錢

唔會係做義工呀?

邊會有人同你三唔識七幫你入數
緊係吞左舊錢啦

其實冇乜野 我記得以前上網買野要我入數我都即刻唔撚買 因為真係唔想落街入數

幾十蚊禁樣洗

例如 故事係
我PayPal餘額 想 增值100蚊
之後我再比左100蚊現金比個代充人
然後代充就用PayPal 過數100落我PayPal 餘額到
當中無收任何手續費

佢係點樣吞錢
thx

例如 故事係
我PayPal餘額 想 增值100蚊
之後我比左100蚊現金比個代充人
然後代充人就用PayPal 過數100落我PayPal 餘額到
當中無收任何手續費

佢係點樣吞錢
thx

代屌閪服務
你比條女我
幫你屌住先

paypal 提款要手續費?
但轉俾你就平d??

係喎，免手續費電子貨幣轉現金

sorry，腦筋慢，人太蠢
諗唔到呢點

佢應該有寫明收手續費之類喎
睇呢個話收10蚊

對唔住大佬,其實係我offtopic左

報驚叫警察強姦佢lor

洗黑錢

啲大陸人咪要囉

姐係叫你過錢比佢，佢再幫你過錢咁撚6uo?

先收$後過數

此文已冇需要再討論

可能真係

We7pay

究竟點諗出嚟

洗黑錢囉

投資賺錢服務
你畀D錢我先
我幫你賺

應該係代充用信用卡幫你充
賺匯率差/Cash dollar/am

由其是人仔 如果佢十幾年前買落 依家轉返HKD 都有賺

唔係食回贈咩？

想收外國錢果時先有用，香港本地算把啦

例如台灣人轉台幣俾你

一個肺炎衍生咁多種搵錢方法
都好想知真係搵佢代入數既人諗乜

可以用通過佢嚟做非法野
入數果個唔係本人 追到追唔到

好似以前見過
多數係啲冇銀行戶口嘅中小學生幫襯
小學生多啲

我都想知係點收錢 寄錢？

佢賺得幾多先
點睇佢呢壇野唔會賺得好多
佢仲要收10蚊手續費

點食回贈先
信用卡回贈得個1-2% 除非迎新

好似以前5p年代，代交收跑手5蚊單，咩騎呢服務都有 不過依家有fps，點解仲要搵人入數

代代入數

問題係佢好似真係做本地生意多

唯一功能 ,唔洗SHOW BANK AC?

洗錢？

好奇一問
萬一真係洗黑錢
佢都有參加過程 咁唔算犯法架咩

洗黑錢幾方便

付款方式
支那寶 便利店增值 wechatpay payme PayPal 銀行

但佢呢幾種方式明明都可以直接比錢賣家喎
成件事睇唔明

代屌閪服務

如果代入100萬做唔做到

依家嘅中學雞真係唔識入數
個個話自己無銀行戶口 一係問我收唔收大陸wechat/大陸支那寶
我叫佢搵呀媽過/去銀行排隊/atm存錢機佢又唔肯
明明我以前中學係yahoo拍賣買野都係咁排

寫住可以轉韓國銀行喎

唔熟支那寶同we7pay冇用過
但payme呢啲要有信用卡/銀行綁定，即係要夠18歲/要有戶口，好多小學雞ig買野要入數但冇戶口，唔識搞/唔想排先用？

其實我都睇唔透，9up

以前真係用過
讀緊初中嗰陣上網買咗幾十蚊嘢
嗰時又未有銀行戶口 用入錢機又最低要$100
上網搵咗呢啲代入數 好彩佢住我附近 面交畀返錢佢

1.小學雞
2. 做啲唔見得光既野
我就唔會貪果十雞，出事上身好麻煩

洗黑錢馬仔

銀行戶口唔係18歲有屋企人陪就可以開啦咩
咁你買野人地有比個戶口你轉帳架喎
你去返個間銀行排櫃位入都一樣姐
利申：以前中學雞成日去櫃位入數買野

成班支那化左
不過班小學雞有支付寶咁都可以直接比錢賣家架啦喎
咁做咩仲要搵人代
做得賣家 支那寶就一定有架啦

咁洗法同喺彌敦道開舖賣白粉有咩分別

Gmarket買野好似綁韓國銀行

咁唔係個個都有架嘛，咁佢存在咪就係服務冇嗰啲人（掛）
排櫃位呢樣野，學生要返學唔係成日得閒去排，同埋會懶，俾十蚊慳返時間大把人會俾同埋而家啲銀行閂得分行又多

大陸版支那寶真係無
好人好者要返大陸搞銀行戶口 不了
俾盡整個alipay俾佢

會唔會係唔想show自己真正銀行戶口number+姓名
咁都有得做

以前電子支付無而家咁發達
硬係覺得呢單野好撚怪好撚假

俾100你代我去7仔入返90俾我
重複1000000次
就一千萬 fatfat

如果入錯數佢狽
我好樂意俾錢佢賺

會唔會TARGET 老人家

首先你要入數俾佢
跟住佢會幫你入數俾你想入既對象

再收返你十蚊

揚撚到仆街
寫住 洗黑錢專門店咁制

香港支付寶都算 頂盡都係香港用
搞埋大陸支那即係成日返支那
肯撚定唔理香港既人黎

通常係啲中學生用 應該係新移民

其實幫人入數一個唔覺意好易搞出事
真心理解唔到班人為左貪方便搵人代係咩心態

有啲人冇銀行户口
淨係可以喺7仔比錢

老人家會識玩ig咩

1000個人搵佢都賺一皮野
諗諗下都真係幾好搵
現實係有無咁多人會搵佢入先

無本生利嘛 賺1蚊都係賺啦
反正都係電話按幾下就有錢賺

見過有人做 唔收手續費
EG: 有人要V7入人仔100
佢就用V7轉100 自己收HKD
唔洗吓吓返上去拎 慳水慳力
所以唔收手續費都有SO

呢班垃圾腥移民霸撚哂香港人資源

好耐之前已經有啦喎，對象應該多數係小至初中

仲請唔請人
我代佢代人哋入數得唔得
最多收平啲5蚊一單

可以考慮開返間搶佢生意

即係佢賺匯率差額？

好多中小學生冇銀行戶口又想買嘢
咪要代入囉
PS 以前讀書嗰陣幫襯過

匯率差額應該唔佔幾多
應該賺咗時間同車錢
成日收人仔 又要用港幣
唔洗上去拎 又唔洗搭車
一個100 10個就1000
通常係副業黎

除非係誇境....如果唔係同太陽能電筒冇乜分別

銀行櫃位入數自己冇銀行戶口都得
小學雞問下父母就可避中伏

現金

啲小朋友無戶口無信用卡
又想網上買野但唔想比屋企人知
就會出嚟比現金叫人幫佢入數

係有人唔識用或者覺得煩，好似當年幫手裝icq100蚊次都大把人買服務

幫d阿叔投注馬會可能仲有得諗

賺匯率